Het tweede monster volgde het eerste, en daarmee de artillerist begon voorzichtig te kruipen over de hete heias naar toe Horsell.
Het lukte hem om in de greppel langs de kant van de rivier te komen weg, en zo ontsnapte naar Woking.
Daar werd zijn verhaal ejaculatoir.
De plaats was onbegaanbaar.
Het lijkt erop dat er een paar mensen in leven waren over het algemeen en veel verbrand en gebroeid.
